牙科-洗完牙隻牙痛到爆

有無牙醫或者姑娘知點解洗完牙都兩日，隻牙仲係痛到爆。洗個陣呢一隻已經勁痛，係痛到喊個隻。
上網睇過話有機會隻牙裂左，真係咁誇張？有無人試過，同埋如果真係既話可以點處理，又可唔可以追討番個洗牙診所？

推 求有心人解答一下

幫你推

你痛就要聽朝即刻搵牙醫架啦，
我話冇嘢你都唔信啦

我就唔係洗牙，
不過食食吓嘢隻牙裂左開始痛，
原來係之前補牙嘅物料鬆左，
最後要杜牙根痛到仆街

快啲去睇牙醫啦巴打

打電話返去牙醫度話有問題

有諗過 但最快都要聽日打

thank you

補左幾耐

早兩日洗完牙就痛

點解要杜牙根咁嚴重

搭單問下
上星期補咗牙 隻牙都蛀得幾深下
到依家食嘢都有少少痛定唔知係敏感嘅感覺 想知係點解

其實兩三年前牙醫都問我要補定杜，
佢都話個牙隆好大，格硬補都熬唔到幾耐

但係我好怕痛，所以就咁補就算...

果次裂開左，痛到仆街，
醫生話入面啲牙肉已經發晒炎，
一係剝一係杜，咁緊係杜左佢保住隻牙

牙醫叔叔話，
有痛就代表已經蛀到神經，
所以真係一年洗一次牙順便檢查吓，
有蛀就即刻補先唔會咁嚴重

當然痛有其他原因唔可以一概而論，
所以快啲去睇牙醫啦

我洗緊牙都痛，佢支野起勢剷我d牙肉